女朋友懷心重

識左依加條女，壞習慣其他瑣碎事好少嘈，但女朋友經常都check 我身邊每個女性朋友，逐個查家底咁問真係好煩，有新圈子識多兩個朋友又查。成日追住問點識，又話你中意人，碌親ig 睇下朋友my story 又話我。
依加都驚佢煩，盡量唔係佢面前碌ig 。佢又話做咩唔on。
遲早頂唔順，點解決好。
點調校？女友懷心大。

懷心？

打錯。抱歉
中文一原諒下

丹麥浚龍

傻西瓜嚟嘅 -> 傻西嚟嘅
懷疑心重 -> 懷心重
樓主是咪唔識打個疑字 中學畢業未

係咪想講疑心

樓主唔識打個疑字